林鄭俾公務員嘅道歉信

Dear Colleagues,

Earlier this afternoon, I tendered a public apology in person relating to the controversies, disputes and anxieties in society caused by the proposed amendments to the Fugitive Offenders Ordinance and the Mutual Legal Assistance on Criminal Matters Ordinance. I admitted that the Government's work over the amendment exercise was deficient and I personally have to shoulder much of the responsibility.

I have to emphasise that the deficiencies lie in my less than adequate judgement of the sensitivity of the subject matter and the handling of the process. I wish to extend my gratitude to colleagues in the Security Bureau and Department of Justice for their dedication and professionalism.

Serving the public is my lifelong career and I remain committed to lead. This incident had made me realise that, as CE, I still have much to learn and do in better balancing diverse interest, in listening more to all walks of life and in taking our society forward.

For colleagues working in the Tamar CGO, I am sorry for the disruption and inconvenience caused with the closure of the offices over the past few days. For Police colleagues, I am indebted to them for their devoted service as always and am saddened to see the tension caused between policemen and protesters. For everyone of you, the anxiety caused is deeply regretted.

Let's hope the rift in society could be quickly mended and trust in the governing team could be restored through our hard work. I look to you for your continued support.

Yours sincerely,
Carrie Lam

有冇巴打識英文